哥迪奧拿續約曼城兩年

【Now Sports】曼城宣佈，已跟球隊主帥哥迪奧拿續簽新約，合約為期兩年，換言之，哥帥將會續教藍月至少到2023年。

條友 唔係最勁果個
都係top果班之一

市面上仲有乜選擇呀

@反哥狗第一人

暗示有得踢返歐聯?

屌

美斯可以去了

歐聯繼續排鳩陣出局

又有300M 用

呃飯食專家

又呃到飯食

雲加

李志堅

何蛇 何wayne

杜慈，起碼入過歐聯決賽

呃飯食果d係高薪完唔到約/比人炒果班合約戰士

杜狗臨場好差架
佢好鍾意將後防當中堅咁打
跑到氣都喘

。

熱刺都輸。。。

踢咗八場仲係排十一
哥狗係咪回哂塘？

約已續，理撚得你

8場入得10球

哥狗啲戰術俾人睇穿哂啦
控球在腳，傳來傳去，猜來猜去
之後有空位先傳入去禁區射門

打強隊又係咁
打弱隊都係咁

冇左文仙尼執個條龍骨就收晒皮
買人又鳩 幾億幾億買一堆垃圾

摩廢奴送來2粒祝賀

Rodri 取代唔到費蘭甸奴
本來搵B華取代C華 依家冇表現 中場得單一防中 畀人反擊搶唔返個波
左閘又玩政治唔出辛真高
簡些路最勁係燒味出波 曼城冇乜高佬畀佢發揮
啲資源錯配曬

仲有工程師
嫌人廢得歐聯四強

D 哥狗仲係度話工程師唔會拎到 100 分
100 分要黎做乜

分數真係拎黎打飛機都嫌哂時間一千分拎冠都係計一個冠軍

Tuchel 呢件垃圾都有人吹奏

講真 mark死迪布尼 贏一半
睇好halfspace夠贏

條友買人同連登仔炒股一樣。一有事就panic buy. 成堆
水貨

尋晚Kane 訪問話mid block 好成功

Daddy

阿古路，施華，迪布尼，費蘭甸奴，甘賓尼，成條龍骨都係執上手既，買返黎取代既人完全係笑話
係無用成億買人，但個個都四五千萬，買完返黎得二千萬表現
咁多年黎都係得英超，歐聯永遠睇高一線下出局
咁都仲續約真係良心老闆

曼城換領隊都係為歐聯，杜慈入過決賽係咪好過哥迪奧拿先

咁 di Matteo 贏過歐聯
當日車個grant 都入過決賽
又好過哥喇咩

咁不敗奪冠嗰不敗都冇意義

其實係

不敗除左打飛機有咩價值

輸完俾屈福特咪變冇意義 唔care

屌帥

摩連全盛時期表現

而家哥狗基本上無咩FANS，曼城POST都個個屌9佢

無一個成億，但季季幾個加埋都成億。今季都洗成億

邊個可以幫到曼城拎歐冠都係好過哥狗

呢個真，當年國米文仔年年拎聯賽都要炒，就係為左歐聯

事實係評價一隊球隊就係睇聯賽同歐聯獎盃數量